{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000099448",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 두바퀴로가는자동차글램핑"
    },
    "text": "二輪車でのグランピングは、今回の旅行で癒される最高の場所です。 広々とした芝生庭園と3タイプのカバナがあるここでは、リラックスできます。 ここには様々な付帯施設も用意されています。 屋外プールがあるだけでなく、個別のチムジルバンや映画上映場もあります。 これらすべての施設は無料で利用できるので良いです。 またVR、ATV、自転車の4つの体験も無料でお楽しみいただけます。 宿泊時の注意点は、個人持参炭の持ち込みが禁止されていることです。 面白いレビューを見ると、家族や友達と一緒に楽しめる満足のいく宿と評価されています。 プールが大きくてきれいで、子供たちが遊ぶのにも最適です。 スタッフは親切で施設も最新です。 グランピングは虫なしで家族連れで遊びに来るのに最適です。 防音は少し残念ですが、様々な活動を楽しむことができて嬉しいです。 水泳が好きな方には必須の宿泊施設です。 スタッフの親切な案内が目立ちました。 騒音がある時がありますが、不便さはありませんでした。 部屋はきれいで近い旅行先も多くて良かったです。 追加で便利な施設もあります。 個別バーベキューができる調理場やミニコンビニがとても便利で常備薬もあります。 駐車も可能で、共同調理場や屋外の大型スクリーンでも楽しい時間が過ごせます。 VR体験も可能です。 このようにペンションで提供するすべての施設を利用して楽しい時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "屋外プール、個別のチムジルバン、映画上映場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意点はありますか？",
            "answer": "個人持参炭の持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような体験が無料で楽しめますか？",
            "answer": "VR、ATV、自転車の4つの体験が無料で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "家族や友達と一緒に楽しめる満足のいく宿です。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "大きくてきれいで、子供たちが遊ぶのにも最適です。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "親切で施設も最新です。"
        },
        {
            "question": "グランピングは虫がいないですか？",
            "answer": "はい、虫なしで家族連れで遊びに来るのに最適です。"
        },
        {
            "question": "騒音の問題はありますか？",
            "answer": "騒音は少し残念ですが、不便さはありませんでした。"
        },
        {
            "question": "追加の便利な施設はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューができる調理場やミニコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で楽しむことができるものはありますか？",
            "answer": "共同調理場や屋外の大型スクリーンで楽しい時間が過ごせます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 299
    }
}